
                      Ya mas que una película de acción se vuelve una película de ficción... a pesar de todo, se salva por su trama, aunque RyF destacaba mas cuando era mas carrera y no explosiones por todo lado
        
            